如果香港被取消獨立關稅區地位 咩行業前景影響較微

如果美國取消香港獨立關稅區地位 咩行業前景影響比較細微或者前景反而被看好

零售旅遊俾病毒整死左啦
進出口同金融即刻收皮啦
頂住香港GDP既俾中共搞到全部收皮
所以你問咩行業有前途
真係得耕田

雞

幫人債務重組

九龍城->新東莞

綜援

邊有錢做債務重組

殯儀業受惠

飲食 FMCG 呢類

經濟定差大部分餐飲基本上都蝕錢

audit (清盤接到冇停手)

醫療?? 教師社工都唔會直接影響到掛

正苦，其他都

又係食蕉，看更點都要。

公墓猿

白事行業，不跌反升
好多有錢佬要跳樓

咁有咩行業係仲可以生存到

it
engine

壞機維修

it

逆市加薪

正苦

建造業

公務員

IT 永不落
逆市加薪6.2%
大量空缺

唔會因為取消關稅優惠呢件事影響
但會由上面直接派老師黎

毅進仔

靜.jpg

糧油食品

公務員

公務員或者仲有幾年玩
而家既40幾歲公務員可以玩到退休
但係廿幾歲果班就諗下而家既香港公務員係唔係可以俾你做到退休
聯繫匯率仆街果一刻公務員鐵飯碗就

律師，破產

水電煤

殯儀業

5毛

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

炒晒後生果班換晒支那人坐都得啦
出黎抗議等於危害國家安全
長糧應該都好快就gg

律師要再讀大陸法

樓

地盤個班應該跟支那嘅人工 ？

移民公司，醫療系人員，兒子

dc狗(撞人)

叫人食龍門啊，真係黃色經濟圈啊

乞衣

清潔等厭惡性行業大唔大

保安

兒子/女兒

殯儀

公務員
紀律部隊
老師
社工
醫護

總之跟政府跳point嘅都safe
其他

長糧隨時比回血劍吸埋